miss u

.

me2

love u

瞓覺啦仆街

Hi

死gay佬

條條仔我都含就係唔幫你含

Me too but you have found the one you want

Me too 但無方法表達我心意比佢了

每晚發夢都夢見你 你可唔可以覆下我

ok